CSL 十月完約 想轉smartone

完約想轉5G

tg:hei1008